女朋友同兄弟邊個緊要d?

純討論

如果一定要二揀一
會因為女朋友唔中意而同兄弟絕交？
定因爲兄弟唔中意同女朋友分手？
（假設雙方都係正常人
女朋友非臭雞公廁港女格）

正評 同兄弟絕交
負評 同女朋友分手

冇兄弟所以唔洗簡

無女友所以我都唔洗簡

自己重要d

係兄弟就唔會介意你女朋友
最多提醒你
你女友係雞 搵你埋單

其實你呢個設定好矛盾
假設雙方都係好人
佢地又點會逼你於棄一樣對你重要嘅野
要逼你揀嘅 咁其中一方一定有問題
例如條女自私 唔比你同兄弟玩
或者你兄弟係損友 條女逼你疏遠佢
反之亦然

假如你女朋友同你兄弟搞埋咗
你會同邊個絕交？

其實兩者分得開嘅

兄弟

毒撚咪揀兄弟囉

咁問好似正確d

呢d女唔要好過

兄弟了解我仲多過女朋友

咁兩邊都唔撚揀啦

會嫌棄你條女仲叫兄弟

會嫌棄你兄分既女仲行得耐

正解